期結前班大戶㩒住個市，外圍升到彭彭聲，港股都唔郁

痴線

過兩日就會追落後

今日應該起碼升300

呀爺升到咁 傻西都識買

唔通聽日跌咩